P牌 ？～連登新仔

想知咩係P牌？點樣攞正牌？

謝謝各位大大

問下姐～唔洗比負評嘅。。。

落7仔買會員
一張連登卡呀唔該，要30日嘅